(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[966],{9922:function(e,s,a){"use strict";a.r(s),a.d(s,{__N_SSG:function(){return d},default:function(){return l}});var i=a(1163),n=a(9950),r=a(4361),c=a(2278),o=a(5893),d=!0;function l(e,s){(0,i.useRouter)();return(0,o.jsxs)(r.i,{meta:(0,o.jsx)(n.h,{title:"FJ Malowanie Dach\xf3w",description:"Profesjonalne kompleksowe us\u0142ugi z zakresu mycia, czyszczenia, impregnacji i malowania dach\xf3w"}),children:[(0,o.jsxs)("section",{id:"wrapper",children:[(0,o.jsx)("header",{children:(0,o.jsxs)("div",{className:"inner",children:[(0,o.jsxs)("h1",{className:"text-2xl",children:["Realizacja - ",e.slug]}),(0,o.jsx)("p",{children:"POZNAJ TECHNOLOGI\u0118 I PROCES MALOWANIA DACH\xd3W, Czyszczenia ORAZ IMPREGNACJI"})]})}),(0,o.jsx)("div",{className:"wrapper no_bottom ",children:(0,o.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,o.jsx)("section",{children:(0,o.jsx)("br",{})})})}),(0,o.jsx)("div",{className:"wrapper no_bottom no_top",children:(0,o.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,o.jsxs)("section",{children:[(0,o.jsxs)("p",{children:[(0,o.jsx)("span",{className:"image left",children:(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/malowanie/dachy_1.jpg",alt:"Profesjonalne malowanie natryskowe"})}),"W naszej pracy wykorzystujemy sprz\u0119t alpinistyczny co zapewnia bezpiecze\u0144stwo pracy oraz dotarcie do ka\u017cdego miejsca i szczeg\xf3\u0142u na dachu. Nie potrzebujemy miejsca na rusztowanie wok\xf3\u0142 inwestycji.",(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("br",{}),"Nak\u0142adanie kolejnych pow\u0142ok malarskich wykonujemy przy pomocy agregatu hydrodynamicznego z podajnikiem o d\u0142ugo\u015bci 30m, kt\xf3ry pod ci\u015bnieniem 210Bar dostarcza farb\u0119 dok\u0142adnie w miejsce opracowywanego pokrycia dachowego lub na zyczenie klienta metodami tradycyjnymi (p\u0119dzel, szczotka)."]}),(0,o.jsx)("div",{className:"brake_list",children:" "}),(0,o.jsxs)("p",{children:[(0,o.jsx)("span",{className:"image right",children:(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/malowanie/dachy_2.jpg",alt:"Pod\u0142o\u017ce do malowania, przygotowanie"})}),"D\u0142ugotrwa\u0142a jako\u015b\u0107 i gwarancja jako\u015bci to nie tylko stosowanie profesjonalnych farb to przede wszystkim przygotowanie pod\u0142o\u017ca. Dlatego k\u0142adziemy du\u017cy nacisk na przygotowanie powierzchni w zale\u017cno\u015bci od rodzaju pokrycia dachowego poprzez:"]}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("div",{className:"brake_list",children:" "})]})})}),(0,o.jsx)("div",{className:"wrapper no_top no_bottom",children:(0,o.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,o.jsxs)("div",{className:"container-grid",id:"gallerGrid",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"box span",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/oferta/realizacje"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/01.jpg",alt:"Dom jednorodzinny"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/oferta/realizacje"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/2.jpg"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/oferta/realizacje"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/6.jpg"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box span",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/oferta/realizacje"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/02.jpg"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box span",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/oferta/realizacje"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/6.jpg"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box  ",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/oferta/realizacje"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/1.jpg"})]})]})})}),(0,o.jsx)("div",{className:"wrapper no_top",children:(0,o.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,o.jsxs)("section",{children:[(0,o.jsx)("h4",{className:"text-center\t",children:" Na jakich budynkach? "}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("p",{className:"text-center",children:"Do\u015bwiadczenie zdobyli\u015bmy maluj\u0105c dachy na inwestycjach komercyjnych i obiektach u\u017cyteczno\u015bci publicznej. Z powodzeniem zajmujemy si\u0119 tak\u017ce domami jednorodzinnymi."}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsxs)("h4",{className:"text-center",children:["Doradzamy w doborze koloru i materia\u0142\xf3w. ",(0,o.jsx)("br",{}),"Zgodnie z charakterystyk\u0105 inwestycji"]}),(0,o.jsx)("br",{})]})})})]}),(0,o.jsx)(c.Z,{})]})}},4361:function(e,s,a){"use strict";a.d(s,{i:function(){return j}});var i=a(4836),n=a(6652),r=a(6963),c=a(8691),o=a(7513),d=a(5893),l={hidden:{opacity:0,x:0,y:0},enter:{opacity:1,x:0,y:0},exit:{opacity:0,x:0,y:-100}},j=function(e){return(0,d.jsxs)(d.Fragment,{children:[e.meta,(0,d.jsxs)("header",{id:"header",className:"alt",children:[(0,d.jsx)("nav",{id:"desktop",children:(0,d.jsx)("div",{className:"wrapperLogo ",children:(0,d.jsxs)("div",{className:"inner",children:[(0,d.jsx)(c.Z,{}),(0,d.jsx)(r.Z,{})]})})}),(0,d.jsx)(n.Z,{})]}),(0,d.jsx)(i.Z,{}),(0,d.jsx)("section",{id:"wrapper",children:(0,d.jsx)(o.E.main,{variants:l,initial:"hidden",animate:"enter",exit:"exit",transition:{type:"linear"},className:"",children:e.children})})]})}},7933:function(e,s,a){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/realizacje/[slug]",function(){return a(9922)}])}},function(e){e.O(0,[568,801,774,888,179],(function(){return s=7933,e(e.s=s);var s}));var s=e.O();_N_E=s}]);