(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[613],{1233:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var s=i(1163),n=i(9950),c=i(4361),r=i(2278),o=i(5893);a.default=function(){(0,s.useRouter)();return(0,o.jsxs)(c.i,{meta:(0,o.jsx)(n.h,{title:"Malowanie dach\xf3w",description:"Profesjonalne kompleksowe us\u0142ugi z zakresu mycia, czyszczenia, impregnacji i malowania dach\xf3w"}),children:[(0,o.jsxs)("section",{id:"wrapper",children:[(0,o.jsx)("header",{children:(0,o.jsxs)("div",{className:"inner",children:[(0,o.jsx)("h1",{className:"text-2xl",children:"FJ Malowanie dach\xf3w"}),(0,o.jsx)("p",{children:"POZNAJ TECHNOLOGI\u0118 I PROCES MALOWANIA DACH\xd3W, Czyszczenia ORAZ IMPREGNACJI"})]})}),(0,o.jsx)("div",{className:"wrapper no_bottom ",children:(0,o.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,o.jsxs)("section",{children:[(0,o.jsx)("h4",{className:"text-center\t",children:" Jakie dachy malujemy? "}),(0,o.jsxs)("div",{className:"centeredImages",children:[(0,o.jsx)("div",{className:"imageCentered",children:(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/malowanie/dachy_ceramiczne.jpg",alt:"FJ Malowanie Dach\xf3w ceramicznych"})}),(0,o.jsx)("div",{className:"imageCentered",children:(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/malowanie/dachy_cementowe.jpg",alt:"FJ Malowanie dach\xf3w cementowych"})}),(0,o.jsx)("div",{className:"imageCentered",children:(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/malowanie/dachy_blaszane.jpg",alt:"FJ Malowanie dach\xf3w blaszanych"})}),(0,o.jsx)("div",{className:"imageCentered",children:(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/malowanie/dachy_blachodachowka.jpg",alt:"FJ Malowanie dach\xf3w z blachodach\xf3wki"})})]}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("p",{className:"text-center",children:"Betonowe, cementowe, ceramiczne, angobowane, szkliwione, glazurowane ,blaszane, blachodach\xf3wka, gont, papa."}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("p",{className:"text-center",children:"W ka\u017cdym rozmiarze i kszta\u0142cie."}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("br",{})]})})}),(0,o.jsx)("div",{className:"wrapper no_bottom no_top",children:(0,o.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,o.jsxs)("section",{children:[(0,o.jsxs)("p",{children:[(0,o.jsx)("span",{className:"image left",children:(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/malowanie/dachy_1.jpg",alt:"Malowanie dach\xf3w - sprz\u0119t alpinistyczny"})}),"W naszej pracy wykorzystujemy sprz\u0119t alpinistyczny co zapewnia bezpiecze\u0144stwo pracy oraz dotarcie do ka\u017cdego miejsca i szczeg\xf3\u0142u na dachu. Nie potrzebujemy miejsca na rusztowanie wok\xf3\u0142 inwestycji.",(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("br",{}),"Nak\u0142adanie kolejnych pow\u0142ok malarskich wykonujemy przy pomocy agregatu hydrodynamicznego z podajnikiem o d\u0142ugo\u015bci 30m, kt\xf3ry pod ci\u015bnieniem 210Bar dostarcza farb\u0119 dok\u0142adnie w miejsce opracowywanego pokrycia dachowego lub na zyczenie klienta metodami tradycyjnymi (p\u0119dzel, szczotka)."]}),(0,o.jsx)("div",{className:"brake_list",children:" "}),(0,o.jsxs)("p",{children:[(0,o.jsx)("span",{className:"image right",children:(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/malowanie/dachy_2.jpg",alt:"Efekt odnowienia dachu. Malowanie dachu natryskowe"})}),"D\u0142ugotrwa\u0142a jako\u015b\u0107 i gwarancja jako\u015bci to nie tylko stosowanie profesjonalnych farb to przede wszystkim przygotowanie pod\u0142o\u017ca. Dlatego k\u0142adziemy du\u017cy nacisk na przygotowanie powierzchni w zale\u017cno\u015bci od rodzaju pokrycia dachowego poprzez:"]}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsxs)("ul",{className:"how-steps list_ordered",children:[(0,o.jsx)("li",{children:"Zabezpieczenie okien, komin\xf3w, koszy oraz miejsc nara\u017conych na uszkodzenie. Miejsca newralgiczne, trudnodostepne malowane s\u0105 r\u0119cznie za pomoc\u0105 p\u0119dzla."}),(0,o.jsx)("li",{children:"Mycie dachu pod wysokim ci\u015bnieniem wod\u0105 z dodatkiem neutralizuj\u0105cym i zmi\u0119kczaj\u0105cym zabrudzenia (mchy, grzyby i porosty)."}),(0,o.jsx)("li",{children:"Usuni\u0119cie wszystkich niestabilnych pow\u0142ok i materia\u0142\xf3w."}),(0,o.jsx)("li",{children:"Usuni\u0119cie i neutralizacja chemiczna rdzy."}),(0,o.jsxs)("li",{children:["Wykonanie wszelkich mo\u017cliwych napraw dekarskich (izolacja komina, uzupe\u0142nienie dach\xf3wek i pow\u0142ok).",(0,o.jsx)("div",{className:"over"})]}),(0,o.jsx)("li",{children:"Na\u0142o\u017cenie \u015brodka g\u0142\u0119boko penetruj\u0105cego, kt\xf3ry neutralizuje algi, mchy, grzyby i porosty, blokuje powstawanie nowych i zwi\u0119ksza tym przyczepno\u015b\u0107 farby do dach\xf3wki."}),(0,o.jsx)("li",{children:"Zastosowanie biocydu do wybranych farb rozpuszczalnikowych, co powoduje dodatkow\u0105 neutralizacj\u0119 zabrudze\u0144."}),(0,o.jsx)("li",{children:"Malowanie dach\xf3wek agregatem hydrodynamicznym. pod wysokim ci\u015bnieniem (230 bar)."}),(0,o.jsx)("li",{children:"Druga warstwa farby. Wyr\xf3wnanie powierzchni i nadanie g\u0142adkiej struktury z odpowiednim po\u0142yskiem wg zam\xf3wienia."})]}),(0,o.jsx)("div",{className:"brake_list",children:" "})]})})}),(0,o.jsx)("div",{className:"wrapper no_top no_bottom",children:(0,o.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,o.jsxs)("div",{className:"container-grid",id:"gallerGrid",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"box span",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/realizacje/domjednorodzinny"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Realizacja dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/01.jpg",alt:"Pokrycia dachowe malowanie domu"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/realizacje/renowacja"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dach blaszany - renowacja"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/2.jpg",alt:"malowanie por\xf3wnanie budynek "})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/realizacje/3"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/6.jpg",alt:"Dom jednorodzinny"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box span",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/realizacje/salagimnastyczna"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Sala gimnastyczna"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/02.jpg",alt:"Sala gimnastyczna"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box span",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/realizacje/5"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/6.jpg",alt:"Dom jednorodzinny"})]}),(0,o.jsxs)("div",{className:"box  ",children:[(0,o.jsxs)("div",{className:"href",children:[(0,o.jsx)("a",{href:"/realizacje/6"})," "]}),(0,o.jsx)("div",{className:"description",children:"Dom jednorodzinny"}),(0,o.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/1.jpg",alt:"Dom jednorodzinny"})]})]})})}),(0,o.jsx)("div",{className:"wrapper no_top",children:(0,o.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,o.jsxs)("section",{children:[(0,o.jsx)("h4",{className:"text-center\t",children:" Na jakich budynkach? "}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsx)("p",{className:"text-center",children:"Do\u015bwiadczenie zdobyli\u015bmy maluj\u0105c dachy na inwestycjach komercyjnych i obiektach u\u017cyteczno\u015bci publicznej. Z powodzeniem zajmujemy si\u0119 tak\u017ce domami jednorodzinnymi."}),(0,o.jsx)("br",{}),(0,o.jsxs)("h4",{className:"text-center",children:["Doradzamy w doborze koloru i materia\u0142\xf3w. ",(0,o.jsx)("br",{}),"Zgodnie z charakterystyk\u0105 inwestycji"]}),(0,o.jsx)("br",{})]})})})]}),(0,o.jsx)(r.Z,{})]})}},4361:function(e,a,i){"use strict";i.d(a,{i:function(){return t}});var s=i(4836),n=i(6652),c=i(6963),r=i(8691),o=i(7513),d=i(5893),l={hidden:{opacity:0,x:0,y:0},enter:{opacity:1,x:0,y:0},exit:{opacity:0,x:0,y:-100}},t=function(e){return(0,d.jsxs)(d.Fragment,{children:[e.meta,(0,d.jsxs)("header",{id:"header",className:"alt",children:[(0,d.jsx)("nav",{id:"desktop",children:(0,d.jsx)("div",{className:"wrapperLogo ",children:(0,d.jsxs)("div",{className:"inner",children:[(0,d.jsx)(r.Z,{}),(0,d.jsx)(c.Z,{})]})})}),(0,d.jsx)(n.Z,{})]}),(0,d.jsx)(s.Z,{}),(0,d.jsx)("section",{id:"wrapper",children:(0,d.jsx)(o.E.main,{variants:l,initial:"hidden",animate:"enter",exit:"exit",transition:{type:"linear"},className:"",children:e.children})})]})}},7531:function(e,a,i){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/oferta/malowanie-dachow",function(){return i(1233)}])}},function(e){e.O(0,[568,801,774,888,179],(function(){return a=7531,e(e.s=a);var a}));var a=e.O();_N_E=a}]);