(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[405],{7226:function(a,e,s){"use strict";s.r(e),s.d(e,{default:function(){return w}});var i=s(1163),n=s(9950),r=s(4449),c=s(2640),l=s(7294),t=s(131),o=s(6513),h=s(7513),d=s(5893),j=function(a){(0,i.useRouter)();var e=(0,o._)(),s=(0,t.YD)(),n=(0,c.Z)(s,2),r=n[0],j=n[1];return(0,l.useEffect)((function(){j&&e.start("visible")}),[e,j]),(0,d.jsxs)(h.E.div,{ref:r,animate:e,initial:"hidden",variants:{visible:{opacity:1,scale:1},hidden:{opacity:0,scale:0}},children:[(0,d.jsx)("a",{href:"#",className:"image",children:(0,d.jsx)("img",{src:a.image,alt:a.alt})}),(0,d.jsx)("h3",{className:"major",children:a.title}),(0,d.jsx)("p",{children:a.content}),(0,d.jsx)("a",{href:a.href,className:"special",children:"Zobacz wi\u0119cej"})]})};var m=function(){return(0,i.useRouter)(),(0,d.jsx)("section",{id:"four",className:"wrapper alt style1",children:(0,d.jsxs)("div",{className:"inner",children:[(0,d.jsx)("h2",{className:"major",children:"Nasze Realizacje"}),(0,d.jsx)("section",{className:"features",children:(0,d.jsx)("article",{children:(0,d.jsx)(j,{image:"/assets/images/realizacje/02.jpg",title:"Sala gimnastyczna",alt:"Malowanie agregatem, sala gimnastyczna",content:"Malowanie sufitu sali gimnastycznej, renowacja parkietu i sprzetu sportowego",href:"/realizacje/Sala_gimnastyczna"})})}),(0,d.jsx)("ul",{className:"actions",children:(0,d.jsx)("li",{children:(0,d.jsx)("a",{href:"#",className:"button",children:"Przegl\u0105daj wszystkie"})})})]})})},x=function(){var a=(0,o._)(),e=(0,t.YD)(),s=(0,c.Z)(e,2),i=(s[0],s[1]);return(0,l.useEffect)((function(){i&&a.start("visible")}),[a,i]),(0,d.jsxs)(d.Fragment,{children:[(0,d.jsx)("section",{id:"one",className:"wrapper spotlight style1",children:(0,d.jsxs)("div",{className:"inner",children:[(0,d.jsx)("a",{href:"oferta/malowanie-dachow",className:"image",children:(0,d.jsx)("img",{src:"/assets/images/realizacje/1.jpg",alt:"FJ malowanie dach\xf3w - cennik malowania natryskowego"})}),(0,d.jsxs)("div",{className:"content",children:[(0,d.jsx)("h2",{className:"major",children:"Profesjnalne malowanie i renowacja dach\xf3w"}),(0,d.jsx)("p",{children:"Zajmujemy si\u0119 kompleksow\u0105 renowacj\u0105, impregnacj\u0105 pokry\u0107 dachowych oraz element\xf3w systemu kominowego"}),(0,d.jsxs)("p",{children:["Praktycznie ka\u017cdy dach jest inny i w zwi\u0105zku z tym wymaga innej technologii prac i doboru innych materia\u0142\xf3w.",(0,d.jsx)("br",{})," "]}),(0,d.jsx)("b",{children:"Istotne elementy kszta\u0142tuj\u0105ce cen\u0119:"}),(0,d.jsx)("br",{}),(0,d.jsx)("ul",{children:(0,d.jsxs)("li",{children:[(0,d.jsx)("h4",{className:"h4_front",children:"profil blachy z jakiej wykonane jest poszycie dachowe ( blacha trapezowa, falowana, g\u0142adka, blacho dach\xf3wka)"}),(0,d.jsxs)("h4",{className:"h4_front",children:["stopie\u0144 degradacji pokrycia dachowego ",(0,d.jsx)("br",{})," ( ilo\u015b\u0107 korozji, przetar\u0107, \u0142uszcz\u0105cej si\u0119 farby )"]}),(0,d.jsx)("h4",{className:"h4_front",children:"gabaryt i krzta\u0142t powierzchni dachu"}),(0,d.jsx)("h4",{className:"h4_front",children:"kolor farby jak\u0105 pomalowany b\u0119dzie dach ( koszt zakupu farby zwi\u0105zany jest z kolorem"}),(0,d.jsx)("h4",{className:"h4_front",children:"technologia materia\u0142owa (rodzaj oraz stan pokrycia dachowego obliguje nas do u\u017cycia odpowiednich materia\u0142\xf3w. Ich spektrum jest bardzo szerokie a zatem i ceny ich zakupu maj\u0105 spore rozpi\u0119to\u015bci cenowe)"})]})}),(0,d.jsx)("a",{href:"/oferta/malowanie-dachow",className:"special",children:"Poznaj szczeg\xf3\u0142y, zam\xf3w us\u0142ug\u0119"})]})]})}),(0,d.jsx)("section",{id:"two",className:"wrapper alt spotlight style2",children:(0,d.jsx)("div",{className:"inner",children:(0,d.jsxs)("div",{className:"contentvc",children:[(0,d.jsx)("h2",{className:"major",children:"Piel\u0119gnacja ogrod\xf3w"}),(0,d.jsx)("p",{}),(0,d.jsx)("div",{id:"slider_images_futures",children:(0,d.jsxs)("div",{id:"figure",children:[(0,d.jsx)("img",{src:"/assets/images/pielegnacja-ogrodow/6.jpg",alt:"piel\u0119gnacja ogrod\xf3w, us\u0142ugi w wadowicach, sprz\u0119t ogrodniczy"}),(0,d.jsx)("img",{src:"/assets/images/pielegnacja-ogrodow/2.jpg",alt:"koszenie trawy, wadowice ma\u0142opolska, skawina "}),(0,d.jsx)("img",{src:"/assets/images/pielegnacja-ogrodow/3.jpg",alt:"Piel\u0119gnacja trawnik\xf3w"}),(0,d.jsx)("img",{src:"/assets/images/pielegnacja-ogrodow/4.jpg",alt:"Nawo\u017cenie drzew, krzew\xf3w, bylin"}),(0,d.jsx)("img",{src:"/assets/images/pielegnacja-ogrodow/6.jpg",alt:"Wyznaczanie nasadze\u0144 ro\u015blin"})]})}),(0,d.jsx)("a",{href:"oferta/pielegnacja-ogrodow/",className:"special",children:"POZNAJ SZCZEG\xd3\u0141Y"})]})})}),(0,d.jsx)("section",{id:"three",className:"wrapper spotlight style3",children:(0,d.jsx)("div",{className:"inner"})})]})},w=function(){(0,i.useRouter)();return(0,d.jsxs)(r.o,{meta:(0,d.jsx)(n.h,{title:"FJ Malowanie Dach\xf3w",description:"Profesjonalne kompleksowe us\u0142ugi z zakresu mycia, czyszczenia, impregnacji i malowania dach\xf3w"}),children:[(0,d.jsx)(x,{}),(0,d.jsx)(m,{})]})}},4449:function(a,e,s){"use strict";s.d(e,{o:function(){return g}});var i=s(8691),n=s(5893);var r=function(){return(0,n.jsx)(n.Fragment,{children:(0,n.jsx)("div",{className:"sliderJJ"})})},c=s(1046);var l=function(){return(0,n.jsx)(n.Fragment,{children:(0,n.jsx)("section",{id:"banner",children:(0,n.jsxs)(c.Z,{children:[(0,n.jsx)(r,{}),(0,n.jsxs)("div",{className:"inner",children:[(0,n.jsx)("div",{className:"w-1/4 logo",children:(0,n.jsx)(i.Z,{})}),(0,n.jsx)("h1",{className:"h1_oweride",children:"Malowanie dach\xf3w"}),(0,n.jsx)("p",{children:"Zupe\u0142nie nowy wygl\u0105d oraz trwa\u0142o\u015b\u0107 na wiele lat"})]})]})})})},t=s(2278),o=s(4836),h=s(6963),d=s(6652),j=(s(7294),s(1664));var m=function(){return(0,n.jsx)(c.Z,{children:(0,n.jsx)(j.default,{href:"/",children:(0,n.jsxs)("svg",{xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",viewBox:"0 0 298 118.7",children:[(0,n.jsx)("style",{}),(0,n.jsx)("defs",{}),(0,n.jsx)("path",{className:"st1 white",d:"M71.2 1l-71.2 117.7h46.2l32.1-53.7l-9.6-15.1l-32.1 51.3h-7l40.9-67.2l49.5 84.7h49.5l-72.7-118.7l-9.3 15.6l49.8 85.3h-7.7Z",fill:"#a51a42"}),(0,n.jsx)("path",{className:"st1 white",d:"M93.9 118.7h17.3l-28.2-45.9l-28.4 45.9h16.6l10.8-17.4Z",fill:"#a51a42"}),(0,n.jsx)("path",{className:"st1",d:"M126 0h-14.6h-5.6l72.8 119.9h7.6h12.6h99.2v-119.9h-172Z",fill:"#a51a42"}),(0,n.jsx)("path",{className:"st1",d:"M185.6 108.3h21v-39h42.8v-17h-43.3v-23h46.2v-17.2h-66.7Zm98.7-16.3c1.5-4.5 1.7-13.3 1.7-13.3h-0.2v-66.6h-20l-0.5 55.9c0 0 .8 12.2-1.1 17.3c-1.9 5.1-5.5 5.6-7.9 6c-2.4 .4-7-0.1-7-0.1l-4.2-0.4l-0.2 16.6c0 0 .6 .2 2.4 .6c1.8 .4 10.8 1 15.2 .8c4.4-0.2 9.7-1.9 13.7-4.4c4-2.5 6.7-7.9 8.1-12.4Z",fill:"#fff",fillRule:"evenodd",transform:"translate(.4,-1)"})]})})})},x=s(7513),w={hidden:{opacity:0,x:0,y:0},enter:{opacity:1,x:0,y:0},exit:{opacity:0,x:0,y:-100}},g=function(a){return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[a.meta,(0,n.jsx)(l,{}),(0,n.jsxs)("header",{id:"header",className:"alt",children:[(0,n.jsx)("nav",{id:"desktop",children:(0,n.jsx)("div",{className:"wrapperLogo",children:(0,n.jsxs)("div",{className:"inner",children:[(0,n.jsx)(m,{}),(0,n.jsx)(h.Z,{})]})})}),(0,n.jsx)(d.Z,{})]}),(0,n.jsx)(o.Z,{}),(0,n.jsx)("section",{id:"wrapper",children:(0,n.jsx)(x.E.main,{variants:w,initial:"hidden",animate:"enter",exit:"exit",transition:{type:"linear"},className:"",children:a.children})}),(0,n.jsx)(t.Z,{})]})}},5301:function(a,e,s){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/",function(){return s(7226)}])}},function(a){a.O(0,[568,801,774,888,179],(function(){return e=5301,a(a.s=e);var e}));var e=a.O();_N_E=e}]);